Fd sem1爆出席率..

我應唔應該做野等下年重讀好
利申今年已20

Sir/miss好唔好人 求下佢咪得
同佢講你以後日日準時到。

自己唔計，抵死啦

讀fd都走堂，抵死

sem1就爆，下年再見

爆你老母

發覺啲讀唔成書嘅人都爆爆聲

之前有個post 條友讀中專都係用「爆出席率」

爆出席率即係出席太多定點？？

好迷惘 好我試下唔該曬你

有睇過 又唔洗下下都提老母既
有啲字詞可能本身文法唔啱 但係已經被用成專用既terms 就算係大學都有人用爆attendance
咪咁死板

除左抵撚死
諗唔到有咩好講

好心你讀fd就唔好拋書包

我真係讀咗4年都冇聽過有人咁講

係要人生攻擊冇野好講架ching

咩係FD

人生攻擊 啲飯dip仔真係

不予置評

小妹刀系
要等下年retake

唔夠attendance證明你都冇心機讀架啦， 早啲出嚟做嘢算啦

仲以為講緊你個friend爆出席率

屯門返柴灣直心有啲辛苦

基礎文憑 sorrr冇打清楚

無人咁用過 爆4就有 但人地係cgpa科科滿分既意思

你如果係差少少

搵阿sir/miss 求情 看下 有無用

差得多 明年請早